通过立法、诉讼和其他手段，自由派和民主党不顾保守派的反对，积极推进这一议程。在美国的“不文明战争”中，共和党人是侵略者——小佩里·培根（Perry Bacon Jr.）。bacon@fivethirtyeight.com)2021年2月8日第五届第三十八届
罗斯勒发布了因联邦政府反对而开枪的录像。北弗吉尼亚州警方同意调查彼此的警官枪击案，但不包括费尔法克斯或劳顿|汤姆·杰克曼| 2021年1月26日|华盛顿邮报
三家医院的新主人和沃尔德雷普的律师不顾联邦政府的反对，要求法官允许他们使用这笔钱。《关怀法案如何忘记美国最脆弱的医院》|作者：Brianna Bailey，the Frontier | 2021年1月26日| ProPublica
在密歇根州一家医院的护士工会选举出现反对意见后，董事会于11月制定了邮寄投票指南。亚马逊敦促在一场流行病中亲自投票支持工会选举|杰伊·格林| 2021年1月22日|华盛顿邮报|
就在那时，临时政府强烈反对接管，被迫辞职。美国国会大厦的袭击让我想起了1979年美国大使馆被扣押的事件，以及2021年1月19日极端主义获胜时会发生什么
“反对，”辩护律师帕特里克·奥斯特罗尼带着厌恶的表情说。你读过的关于保守派痴迷者、被定罪的炸弹手和泰勒·斯威夫特的最奇怪的故事|大卫·威格尔| 2014年8月30日|每日野兽
我不反对呆在里面，我的意思是呆在里面。为什么我讨厌海滩| P.J.O'Rourke | 2014年7月27日|每日野兽
一个反对社会容忍反对同性婚姻的反对意见一再出现。反对同性婚姻不会让你成为一个秘密种族主义者|乔纳森·劳赫| 2014年4月24日|每日野兽
但他们真正的反对是否仅限于保卫乌克兰的问题？《莱斯利·盖尔布》将俄罗斯放在了自己的位置上，而批评者则站在了他们的立场上|莱斯利·H·盖尔布| 2014年4月2日|每日野兽报
今年，至少有一位美国数学学会的知名成员提出了反对意见。美国数学学会是这次会议的东道主。国家安全局如何在后斯诺登时代招募新兵|约书亚·科普斯坦| 2014年1月17日|每日野兽
“但波兰和平地的法律是不同的，”阿玛拉托克说，并提出了另一项反对意见。北方巨人| R.M.巴兰坦
这是一个非常崇高、富有诗意、令人满意的概念，但它有一个致命的缺陷——它不是真的。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
除非某些债权人提出异议并指明其反对理由，否则该申请将获得批准。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
尊敬的议员们被提醒，反对《印花税法》，有一项特别的反对意见需要敦促。革命前夕|卡尔·贝克尔
最后，在场的股东不能抱怨没有通知他人；反对意见是针对个人的。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯